可能係我最後一個post

我話撚知你乜撚緊急法 上真槍 解放軍
我就出撚硬 我唔撚驚你呢個極權政府
我希望大家一齊出嚟 為左香港
我哋嘅香港

光復香港

時代革命

光復香港

時代革命

光復香港 時代革命

多謝！我會轉職！

推

點都好 支持你
但我地會係煲底等你

齊上齊落
光復香港
時代革命

香港人 ！ 反抗！

反抗呀屌你老母 香港人

推上去

一齊出去

光復香港